★最低工資增至37.5元近1年 委員會今展開8周公眾諮詢

本地法定最低工資於去年5月1日起，由每小時34.5港元調升至每小時37.5港元。最低工資委員會(委員會)由今(22日)起展開為期8星期的公眾諮詢，邀請社會各界就檢討法定最低工資水平，向委員會提交意見。

想drop to zero?

班仆街老細一定話依家環境咁差唔應該加反而要減

最低工資應該-37 比返錢老細

支持加到100蚊個鐘

俾機會你learn 收實習費

x1000

石油咁

100% 一毫子都唔會加

今年唔加好過加

負數啦
租 冷氣 電費 唔洗錢啊？
蒸餾水唔洗買啊？
有工返仲想出糧？

減到0 自由市場 不應立法規管

lm

工資加同減都唔會影響物價，50蚊個早餐不是夢

今時今日咁既物價 起碼加到60蚊先叫合理少少。

經濟衰退，老闆叫救命，減到廿蚊啦

慳錢家族
快餐店請清潔
阿婆：我唔收人工，剩係包兩餐就得

可能調番2012年時嘅最低工資，即係每小時$32.5？

減返去32蚊，好多人無工做
工資低左可以多份工吊命
以12小時計
32x12=384
37.5x12=450
每7個由37.5降返32蚊既可以多一份工

Ps: 12粒鐘好多？香港人鐘意番工呀嘛

384/（450-384）= 5.8
應該6個先啱，唔係7個

老貓呢一生人時薪有冇高過$37.5?

$28